屌你老母, 長毛真係出黎選特首呀,飯民比撚晒提名票佢啦

咁就比長毛同淋病入閘, 最後各位港豬捱淋病10年, 日日我要真普選, 反對23條立法, 平反831, 年年64維園再見,諗起都想射精

梁國雄明宣布出選特首 力爭公民提名 陳志全、朱凱&#24312;、羅冠聰撐場
[url]
[/url]

社民連議員梁國雄將於明早舉行記者會，宣布出選特首，並會全力爭取公民提名。除了梁國雄外，人民力量陳志全、朱凱&#24312;及香港眾志羅冠聰，也會出席記者會。

社民連、人民力量、朱凱&#24312;團隊、香港眾志等傍晚發出採訪通知，指梁國雄將於明早10時半宣布「2017特首民投」民間提名，以及參選行政長官選舉之決定。

採訪通知指出「人大831」之下重啟政改、23條勢捲土重來、「人大釋法」取消議員資格、「官商鄉黑」勾結無日休止、全民退保等民生政策遙遙無期，「民主派沒有逃避嚴峻現實的理由，只有負起重申民主原則、民生綱領的責任。」

由佔中發起人戴耀廷及多個民間團體發起「2017特首民投」，今日開放予市民就提名參選人表態，暫列出12個公開表態參選及已報名參與的「民間參選人」供市民選擇，暫時以曾俊華領先。

截至晚上7時20分，曾俊華獲2586人提名，胡國興獲858人提名、梁國雄獲754人提名，排行第三。部分民主派選委表示，有意參考「2017特首民投」的結果提名。

根據計劃，「民間參選人」如取得全港300多萬合資格選民1%、即37790人提名後，即可成為「民間特首候選人」，連同獲150名提委入閘的特首參選人，參與下一階段3月10至19日舉行的民間特首投票。

真定假
利申：🎗

屌你老母

即係支持淋病

我真係恭喜你, 好驕傲

咁唔支持長毛要支持邊個?

可以提名入去玩 但唔會投佢

咪撚玩啦，長毛選，重搞笑過支爆真係爆

咪撚玩啦，trump選，重搞笑過支爆真係爆

支條撚, 你有份投咩? 至多咪攪低淋病以外既競爭對手民調支持度 eg 屌曾俊華支持廿三條立法

In林鄭we trust

長毛, AV仁, 梁家傑有咩共通點呀又

張德江南下 長毛出選

長毛一定收左錢

即係咁 呀龍和道守護神你選唔係問題

不過唔該你選得就畀d執政意志出黎

畀份完善既政網 組一隊齊整既團隊

咪撚好似AV仁咁 去到辯論果陣一d準備都無 淨係識得食政治綜援

泛民300+唔投比薯片
其實仲有胡官可以投
點解要推長毛出黎
真心諗唔明

分分鍾泛民計過
150票薯片
150票長毛

。

老老豆豆
個300+唔撚比晒長毛對唔住我地雨傘革命一齊努力過嘅弟兄姐妹囉

LINK/SOURCE?
無就唔好PO喇

針對最新形勢分析：

1. 林鄭月娥未夠601
2. 曾俊華形成威脅但係更加難夠601
3. 製造流選絕對係可操作最佳策略

【邏輯推演】泛民選委應該同時提名胡國興葉劉淑儀

是但喇
如果林鄭選到 佢地咪又係跟著長毛日日去掟水樽， 見政府官就衝。 維持現狀 佢地先會覺得有生存意義

明知一定無機會選到，揀曾俊華都仲話可以睇下佢地自已人鬼打鬼，食下花生，揀個陪跑，咪即係又來永續社運